有冇人叫雞沉船?有冇人叫雞唔沉船?

話說我沉果個
次次去都切生果我食
搵左佢第4次啦
希望3月忍得到

未入坑既青頭仔諗下係咪真係要叫雞破處啦

你= 佢:

:有冇聽開歌？知唔知陳芳語有首舊歌幾好聽，叫咩名？
:愛你？
: 我也愛你

真人真事

條女問我幾多歲
我話就黎23
佢話自己岩岩過24
我唔信,佢真係拎張證件出黎比我睇
仲問我想唔想有個契家姐

契左冇得屌

我同佢講過話我係獨仔黎
之後佢話想唔想有個姐姐

似係契左有免費q喎

沉船先叫雞

樓主去邊度叫雞

開係成人台好D

唉...頭先又搵佢 佢仲主動車我

我果個問我幾時去搵佢

咁撚浪漫
換轉係我可能沈左
不過諗諗下佢人人都係咁講